其實係警黑共合作

點解成日淨係講警黑合作？
唔明
係咪有好多人其實冇乜點在意到共慘係721嘅角色

大擺人都知

比你睇穿唒

我見啲721文宣唔係有好多講埋共慘
所以先好奇

官商鄉黑警
全部都係聽黨指揮

你確定警黑同共係合作關係而唔係主人同奴隸關係

佢係主從關係就唔可以叫籠統上嘅合作？